饒舌天王Eminem為反英雄電影《毒魔》獻曲

饒舌天王Eminem日前淩晨突發推出專輯《Kamikaze》，讓外界相當驚喜，令影迷更驚訝的是，Eminem原來為Sony Pictures重頭新戲《毒魔》(Venom)創作了同名主題曲，並收錄在大碟中。

由湯哈迪(Tom Hardy)主演的《毒魔》，以超級英雄漫畫中的反派人物「毒魔」為主軸，講述他如何從平凡人因故成魔。由於故事題材特別，又有實力派型男湯哈迪主演，外界都非常期待電影能否突破Marvel的合家歡公式，開拓新的電影潮流。沒想到的是，電影公司竟邀得饒舌天王Eminem合作，為電影創作同名歌曲《Venom》，以歌明志，將反叛風格從戲內延伸至戲外。而日前湯哈迪亦證實，他早已簽下三部《毒魔》的電影合約，言則未來《毒魔》或會發展成三部曲，看來片商對電影相當有信心。

伏味濃

反英雄?

係咪入面個大boss係好人?
男主真係壞蛋做壞事有好報先?

一陣垃圾過自殺特攻隊就……

反英雄唔代表係奸

直接套lose yourself落去到對題

反英雄=用另一套做法去行俠仗義既人
最經典例子係Punisher，佢唔行大愛左膠個套，你害死人佢就殺左你，唔care用咩污糟手段，唔在乎法律，用自己既方式去實行正義，但佢唔殺無辜既人（應該）
佢地有自己一套行事原則

乜水

漫畫毒撚Eminem唔知有咩感受
人到中年可以幫自己細細個睇既漫畫唱歌

mom spaghetti 啦

正

已經冇人識用梟雄

反英雄唔係梟雄

比返mcu啦 屌你老母

jm9

用到爛

sony識玩

相反fox

If you're guilty, you're dead

Fox有Deadpool喎。

sony當初買spiderman版權真係執到笑